收集反送中懶人包/圖 解釋畀啲藍絲親戚朋友聽

之前見過幾幅q&a遇到咩問題點樣答 有冇巴打share

真係唔想 同佢哋拗落去 要send幅圖秒殺佢哋

Push